[ 突發] 美國迪士尼收皮

BREAKING: Disneyland Park and Disney California Adventure will close from the morning of March 14 through the end of the month, spokesperson says. abcn.ws/38NtwAk

太好了 最好無遊客 揸車都開心啲

就嚟齊晒全球一套迪士尼

上海嗰個垃圾仲開 反而美國嗰個收皮

戲院幾時停播木蘭

上海關左成個月,星期一先部分重開喎

連登仔係冇乜腦

繼幾時到巴黎？等緊退package 錢
如果自己cancel要俾15-25%手續費

鳩up 都成3個正評，事實連登仔已經失去分辨事實既能力

無睇到

屌你仲要兜
根本Pk鄧，啊叻之流，冇睇到就唔好鳩up啦，仲大大聲講冇睇到，痴撚線

法國好似收埋皮